點解成街港女，不如問下點解澳牛，九記呢d仲未執

之餘仲成班傻系走去排隊啦

又要屌又要食咪呢d

+1太多狗公做爛巿,搞到豬西都以為自己女神級咁,西口西面

啲人做到成隻狗咁都要屌,零尊嚴

你老母臭閪做咩鳩？

澳牛好食喎

澳牛外賣蛋治烘底

大把大陸人食

澳牛其實無問題wor. 大把垃圾唔好食又差過佢.

呢樣真
之前有次同EX去食，唔知咩係咕咕
有個哥仔解釋完比我地知，仲要請杯比我地試飲唔收錢

唂咕?

九記就話姐 澳牛又真係好食過好多茶記喎

澳牛有咩問題

係，佢話苦朱古力，我話想試下添，不過叫左野飲
佢就送比我算

講真澳牛D野真係好食，又唔算貴
最鐘意佢個多士，完全麵包唔"汗"最好食超軟熟

澳牛係舊燈俾人9吹咩獄卒式服務, 但D ON9跟撚敢去, 人講佢就信.

食過咁多年都冇比佢地伙記閪過一次

今時今日仲話澳牛會屌人肯定無去過只聽人9UP

佢老味維記豬潤麵先係奇跡, 咁柒難食都可以有人排隊

呢度啲毒撚其實有無去過澳牛 招呼唔係咁差喎 唔好未去過 網民噏乜就跟住噏

毒撚都唔出街 信晒個網 澳牛我起碼食咗廿年 招呼都無咩問題 同一般茶餐廳差不多 不過咁反而係特色宣傳 吸引好多遊客